唔好再開post乜乜華啦！ 望下個日曆，聽日幾號呀？

7.21見！！

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

721 全部人同我出去遊行